唔好再被鄉黑轉移視線

乜野鄉黑丁權
鄉黑問題固然存在
但咁撚多人走出黎話要搞哂所有村正正就係班鬼
鄉黑出黎無差別打人，你都識講佢地係鄉黑
而家出黎叫人無差別屌哂全部村所有人，一撚定係班鬼想搞內哄
到時就算唔黑既都一定出黎屌柒你地無差別攻擊
唔好咁撚on9不停被轉移視線好唔好
你地咁做只會令鄉村各黨各派槍口統一
而個時世，唔無好事！